名僧沉淪毒品開淫亂派對 佛寺藏壯陽藥大悲咒水瓶盛潤滑劑

29歲台灣知名僧人開泓法師被爆在寺內吸毒，開性愛派對。

佛門清淨地居然不清淨！29歲台灣知名僧人開泓法師被爆在寺內吸毒，開性愛派對。台灣警方接報後到崇佛寺搜索，查獲19克安非他命、自慰用品「飛機杯」、肛門鬆弛劑、超薄保險套等淫穢物品，還發現大悲咒水瓶內其實是潤滑液。另外，警方又找到2隻USB，內裏含法師的自拍性愛影片，事件令人嘩然。

開泓法師14歲時就剃髮皈依佛門在同善寺中修行。(影片截圖)
開泓法師14歲時就剃髮皈依佛門在同善寺中修行。(影片截圖)

綜合台媒報導，台灣知名僧人開泓法師為青佛會的祕書長及中國佛教會理事長淨耀法師的大徒弟。14歲時他就剃髮皈依佛門在同善寺中修行，但隨著年紀漸長，他的行為出現不端，不但被發現吸毒，還帶其他女尼回寺「同居」，後來更有知情人士將開泓法師的性愛片段暗中交予同善寺管理人，結果2個月前被掃地出門。

離開同善寺後，開泓法師轉投崇佛寺繼續修行，但作風依舊。故警方接報後，在同善寺搜出19克安非他命、10多套吸食毒品工具，對此開泓法師承認吸毒，但沒有交代清楚毒品來源，同時警方要求驗尿時，他又情緒激動，不願配合調查。

警方在寺內搜出10多套吸毒工具。(網上圖片)
警方在寺內搜出10多套吸毒工具。(網上圖片)

據了解，警方搜索行動源於收到3段吸毒與性愛的不雅片段，檢舉人知道開泓法師有自拍性愛影片的習慣，並會上傳至雲端儲存，所以檢舉人將高達200GB的性愛影片全部下載，並將3條片交予警方。

警方接報後結果在寺內搜出不少淫穢物品，包括壯陽藥、「飛機杯」、肛門鬆弛劑、超薄保險套，還發現「大悲咒水」、「藥師咒水」瓶內其實是潤滑液。

「藥師咒水」瓶內其實是潤滑液。(網上圖片)
「藥師咒水」瓶內其實是潤滑液。(網上圖片)

警方還搜到2隻32GB、含性愛片段的USB，片中有開泓法師疑似吸毒、神智不清、未戴眼鏡、全身赤裸與另一名男子的性交畫面。說著：「還要嗎」、「我愛我老公」、「我老公真是超厲害的，讓我都不會怕怕」、「你喜歡我嗎，來親一下」。開泓法師接受調查時強調，拍攝性愛片有獲當事人同意，並非偷拍。

開泓法師的性愛片段中，疑似吸毒、神智不清。(影片截圖)
開泓法師的性愛片段中，疑似吸毒、神智不清。(影片截圖)

崇佛寺紹玄法師協助警方調查時指，從小就看著開泓長大，父母也是佛教徒，難以相信他會做違法的事。之前開泓疑被同善寺排擠才被趕出來，因為父母求情，住持才收留他在寺裡處理雜務。但另一名在寺裡做義工，幫忙煮飯掃地的陳小姐表示，開泓法師說話語調常常忽大忽小，走路幅度較大，不太像修佛中人，感覺像唱歌仔戲一樣，反正就覺得他行為舉止有點怪異。

現時開泓法師已依涉犯《毒品罪》並捕。

想join

老衲要插了

台灣又嬴

This

淫亂佛門地

淫僧

想參歡喜禪參得猛烈啲啫

大淫僧

肛門鬆弛劑

佛祖在心中
同信耶一樣，有幾多人係真係信

又en又搖撬兩撬

大悲咒水

戴杜蕾斯的淫僧

gay

南無柯尼陀fuck

以前講個陣仲以為係戲言